一人一首唱k必點尻歌

今期流行
識跳埋隻舞

夜色

舊歡如夢

俾樓豬同樓上講咗

水果大聯盟

副作用ft.達哥

香港料理

少理阿爸

第一隻即唱:
金魚歌 by At seventeen
順便開埋聲

lm

秋官隻舞真係不得了

邊有咁少
超級小黑咪呢
我次次都唱

立立
講還講
唔好拎死人黎講
積番啲口德

仲有雪姑七友

屌西舞

真愛是真

嗶嗶嗶

小明上廣州

帝女花
LET IT GO

大冬瓜

超人的主題曲

愛拼才會贏

煎熬

浮誇

頭髮亂了